= Настройка development версии
== Установка окружения руби
Выберете между rbenv и rvm. rvm используется на продакшене из-за более предсказумеого поведения, а rbenv тупо лучше 
=== Rbenv
1. установите rbenv по гайду из их readme, а так же плагин для установки руби (ссылка там же) 
2. вспомните, какую версию руби вы хотели поставить (сейчас она указывается в Gemfile на самом верху, например `ruby '2.2.2'`) 
3. выполните `$ rbenv install 2.2.2` (или другие цифры) 
4. В папке проекта выполните `$ rbenv local 2.2..2` 
=== RVM 
1. Установите rvm с сайта http://rvm.io 
=== В обоих случаях
1. Убедитесь, что используете login shell, то есть команду `bash --login`. Если вы используете zsh, вы сами знаете как подключить соответствющие файлы. В gnome terminal воспользуйтесь найстройками профиля (запускать команду как оболочку входа) 
2. В папке проекта установите bundler: `gem install bundler` 
== Развертывание проекта 
1. `$ bundle install` 
2. Создайте файл config/database.yml по образу и подобию config/database.example.yml 
3. `$ bin/rake db:create db:migrate` - создать рабочую базу 
4. `$ bin/rake db:create db:migrate RAILS_ENV=test` - создать тестовую базу 
5. `$ bin/rake db:seed` - добавить в базу сиды 
== Запуск
Воркеры запускаются командой `$ bin/rake workers:start`, останавливаются `bin/rake wokrers:stop` 
Сервер запускается командой `bin/rails s` 
